【BB出世啦】好媽媽捐子宮畀愛女產子 「要給她完整身體」

25歲女子楊華（化名）天生沒有子宮，楊母3年前透過手術，把自己子宮移植給她。周日（20日）晚，楊華終一嘗當母親的滋味，在陝西西安一間醫院誕下一名男嬰；楊母直言無悔當日決定。而這名男嬰成為國內首名、全球第14名在移植子宮內孕育出生的「添宮寶寶」。
楊華是於20日晚上6時19分，在陝西西安空軍軍醫大學西京醫院剖腹生產。據悉，男嬰重2公斤。手術結束後，醫生並未立即摘除子宮，因為楊華還計劃孕育第二胎。
楊母在醫院等待時說：「那時候我心裏想到，哪怕失去我的生命，我都要給我女兒完整的一個身體......希望她有新的生活！」
據悉，楊華當年是因為長期沒有月經，到醫院求診時被證實「先天性無子宮」。2015年11月20日，空軍軍醫大學西京醫院專家團隊，成功將楊母的子宮移植給當時年僅22歲的楊華，成為中國首次人類子宮移植手術。楊華接受手術前，醫護人員早於同年8月1日為她進行取卵手術，將14枚胚胎冷凍。去年，醫護人員將1枚冷凍胚胎植入楊華的子宮內，至周日終為她進行剖腹生產。

佢哋算唔算姊妹？

媽媽同你同一個地方長大

亂倫

捐你老母

捐你老母個閪！

真真正正

姊弟

你屌你老婆，射精入你外母個子宮，你老婆同你個仔同一個子宮出嚟，你外父屌過你老婆個子宮無數次⋯⋯⋯⋯

留名睇潮文

咁楊華老公算唔算屌佢老母？

利是潮文

條仔屌緊佢老婆 同時屌緊佢老婆個老母

如果佢第二胎生女又天生冇子宮既話......

好撚環保嘅了宮

子

cls

咁樣可唔可以將子宮移植去男人身上

西京醫院

有卵巢但冇子宮到底係點

呢個就係我地代代相傳既子宮la 我呀婆呀媽同我都係裡面大架